# mudcrab
Мой самописный бот для дискорда.

Написан на яве. Работа с апи дискорда - на самописном классе. Совместим с Java 7.


## Что умеет?

Много всего, в т.ч.:
 - войс (с диска, ютуб, retrowave.ru);
 - топ участников по слова за сутки и все время;
 - некоторые события, привязанные ко времени;
 - реакции на некоторые ключевые слова;
 - и еще кучу всего.

См. `docs/tasks.md` и исходники для подробной инфы.


## Как собирать? Как юзать?
 - Для сборки использую Intellij IDEA + gradle. 
 - На сервере юзаю jre7 от Oracle (скачать можно [тут](http://monalisa.cern.ch/MONALISA/download/java/)). 
 - Запускать командой `java -jar mudcrab.jar {абсолютный путь к папке res}`
